一馬奔騰 射鵰引弓 天地都在老衲心中

你開到咁多po 即係無出嚟la

老衲枯坐草蘆，笑傲風月

老衲我想同你食麥克唐納德